
                      Pelicula entretenida, y para mi gusto me gusto mas la primera de la anterior historia de la primera, no soy fan de este superhéroe, y nunca he leído cómics de el, los que si lo han hecho, verán esta historia mucho mas cercana a lo que han leído, ( la primera novia no es mj) ( la tela de araña sale de unos cartuchos que el se fabrica) ect.. Ect...
        
            